炸蛋球

有冇人知東張西望頭先介紹嘅炸蛋球香港邊度有得食？

自己上mytvsuper重溫，睇最尾嗚謝就知喇